鬼妹樣

例如：張曦雯

想問係咪會索D

利申：鐘意東方口味

你老母都好撚正

唔識欣賞

雲迪克？